覺唔覺關楚耀首倒數好屈機

認同 呢首歌真係比人低估左

香港而家少有唱功歌手

覺唔覺關楚耀俾人低估咗

gem首屈機d

同ex分開左一年 每次聽都喊出來

真

歌詞差好多班

佢呢場live好似病咗

真 唱功勁能好

都要上嫁啦